（圖）是日午茶

屌譚
雞肉腐皮大辣走狗牙 + kfc百事可樂

我想問 個可樂你單買呀?